# Translations template for nova_powervm.
# Copyright (C) 2016 IBM Corp.
# This file is distributed under the same license as the nova_powervm
# project.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nova_powervm 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-14 03:14-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 03:14-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.2\n"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:142
msgid "The compute driver has been initialized."
msgstr "계산 드라이버가 초기화되었습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:155
msgid "The compute driver has been shutdown."
msgstr "계산 드라이버가 종료되었습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:209
#, python-format
msgid "Host UUID is:%s"
msgstr "호스트 UUID: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:214
#, python-format
msgid ""
"Operation: %(op)s. Virtual machine display name: %(display_name)s, name: "
"%(name)s, UUID: %(uuid)s"
msgstr ""
"조작: %(op)s. 가상 머신 표시 이름: %(display_name)s, 이름: "
"%(name)s, UUID: %(uuid)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:653
msgid "Destroy called for migrated/resized instance."
msgstr "마이그레이션/크기 조정된 인스턴스에 대한 영구 삭제가 호출되었습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:666
msgid "Ignoring destroy call during resize revert."
msgstr "크기 조정 되돌리기 중에 영구 삭제 호출을 무시합니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:720
msgid "During volume detach, the instance was not found on this host."
msgstr "볼륨 분리 중에 이 호스트에서 인스턴스를 찾을 수 없습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1379
msgid "Checking live migration capability on destination host."
msgstr "목적지 호스트에서 실시간 마이그레이션 기능을 확인하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1394
msgid "Cleaning up from checking live migration capability on destination."
msgstr "목적지의 실시간 마이그레이션 기능 확인에서 정리 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1410
msgid "Checking live migration capability on source host."
msgstr "소스 호스트에서 실시간 마이그레이션 기능을 확인하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1432
msgid "Pre live migration processing."
msgstr "사전 실시간 마이그레이션을 처리 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1596
msgid "Post live migration processing on source host."
msgstr "소스 호스트에서 사후 실시간 마이그레이션을 처리 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1612
msgid "Post live migration processing on destination host."
msgstr "목적지 호스트에서 사후 실시간 마이그레이션을 처리 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1861
#, python-format
msgid "Sending life cycle event for instance state change to: %s"
msgstr "인스턴스 상태 변경에 대한 라이프사이클 이벤트를 %s에 보내는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:153
#, python-format
msgid "Performing pre migration for volume %(volume)s"
msgstr "%(volume)s 볼륨에 대한 사전 마이그레이션 수행 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:190
#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:339
#, python-format
msgid "Performing post migration for volume %(volume)s"
msgstr "%(volume)s 볼륨에 대한 사후 마이그레이션 수행 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:206
#, python-format
msgid "Performing detach for volume %(volume)s"
msgstr "%(volume)s 볼륨에 대한 연결끊기 수행 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:86
#, python-format
msgid "Creating config drive for instance: %s"
msgstr "인스턴스에 대한 구성 드라이브 작성 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:106
#, python-format
msgid ""
"Config drive ISO being built for instance %(inst)s building to path "
"%(iso_path)s."
msgstr ""
"%(inst)s 인스턴스에 대해 빌드 중인 구성 드라이브 ISO를 %(iso_path)s "
"경로에 빌드합니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:176
#, python-format
msgid ""
"Adding cfg drive mapping for instance %(inst)s for Virtual I/O Server "
"%(vios)s"
msgstr ""
"Virtual I/O Server %(vios)s의 %(inst)s 인스턴스에 대한 구성 드라이브 "
"맵핑 추가 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:262
msgid ""
"An error occurred querying the virtual optical media repository.  "
"Attempting to re-establish connection with a virtual optical media "
"repository"
msgstr ""
"가상 광학 매체 저장소를 조회하는 중에 오류가 발생했습니다. "
"가상 광학 매체 저장소와의 연결을 다시 설정하려고 시도하는 "
"중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:421
#, python-format
msgid "Removing virtual optical for VM with UUID %s."
msgstr "UUID가 %s인 VM에 대한 가상 광학을 제거 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/vif.py:190
#, python-format
msgid "Deleting VIF with mac %(mac)s for instance %(inst)s."
msgstr "%(inst)s 인스턴스에 대한 mac %(mac)s을(를) 사용하는 VIF를 삭제 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/vm.py:618
#, python-format
msgid "Deleting virtual machine. LPARID: %s"
msgstr "가상 머신을 삭제 중입니다. LPARID: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/vm.py:624
#, python-format
msgid "Virtual machine delete status: %d"
msgstr "가상 머신 삭제 상태: %d"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:49
#, python-format
msgid "Local Storage driver initialized: volume group: '%s'"
msgstr "로컬 스토리지 드라이버가 초기화됨: 볼륨 그룹: '%s'"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:135
#, python-format
msgid "Disconnecting instance %(inst)s from storage disks."
msgstr "스토리지 디스크에서 %(inst)s 인스턴스의 연결을 끊는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:164
#, python-format
msgid ""
"Unmapped boot disk %(disk_name)s from the management partition from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s."
msgstr ""
"Virtual I/O Server %(vios_name)s의 관리 파티션에서 부트 디스크 "
"%(disk_name)s을(를) 맵핑 해제했습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:185
msgid "Create disk."
msgstr "디스크를 작성하십시오."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:229
#, python-format
msgid "Adding logical volume disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "VM %(vm)s 및 VIOS %(vios)s 간의 논리적 볼륨 디스크 연결을 추가 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:275
#, python-format
msgid "Extending disk: %s"
msgstr "디스크 확장 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:71
#, python-format
msgid ""
"SSP Storage driver initialized. Cluster '%(clust_name)s'; SSP "
"'%(ssp_name)s'"
msgstr ""
"SSP 스토리지 드라이버가 초기화되었습니다. 클러스터 '%(clust_name)s', SSP "
"'%(ssp_name)s'"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:142
#, python-format
msgid "Removing SSP disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "VM %(vm)s 및 VIOS %(vios)s 간의 SSP 디스크 연결을 제거 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:186
#, python-format
msgid ""
"Unmapped boot disk %(disk_name)s from the management partition from "
"Virtual I/O Server %(vios_uuid)s."
msgstr ""
"Virtual I/O Server %(vios_uuid)s의 관리 파티션에서 부트 디스크 "
"%(disk_name)s을(를) 맵핑 해제했습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:223
#, python-format
msgid ""
"SSP: Create %(image_type)s disk from image %(image_id)s for instance "
"%(instance_uuid)s."
msgstr ""
"SSP: %(instance_uuid)s 인스턴스에 대한 이미지 %(image_id)s에서 %(image_type)s "
"디스크를 작성하십시오."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:231
#, python-format
msgid "SSP: Disk name is %s"
msgstr "SSP: 디스크 이름은 %s입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:302
#, python-format
msgid "Using already-uploaded image LU %s."
msgstr "이미 업로드된 이미지 LU %s을(를) 사용 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:313
#, python-format
msgid "Waiting for in-progress upload(s) to complete.  Marker LU(s): %s"
msgstr "진행 중인 업로드가 완료되기를 기다리는 중입니다. 마커 LU: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:326
#, python-format
msgid "Creating marker LU %s"
msgstr "마커 LU %s을(를) 작성하는 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:339
msgid "Abdicating in favor of in-progress upload."
msgstr "진행 중인 업로드를 위해 포기하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:350
#, python-format
msgid "Abdicating upload in favor of marker %s."
msgstr "마커 %s을(를) 위해 업로드를 포기하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:358
#, python-format
msgid "Uploading to image LU %(lu)s (marker %(mkr)s)."
msgstr "이미지 LU %(lu)s(마커 %(mkr)s)에 업로드하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:414
#, python-format
msgid "Adding SSP disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "VM %(vm)s 및 VIOS %(vios)s 간의 SSP 디스크 연결을 추가 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/nvram/swift.py:148
#, python-format
msgid "NVRAM has not changed for instance: %s"
msgstr "인스턴스에 대한 NVRAM이 변경되지 않음: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/image.py:77
#, python-format
msgid ""
"Starting stream of boot device for instance %(inst)s (local blockdev "
"%(devpath)s) to glance image %(img_id)s."
msgstr ""
"%(inst)s 인스턴스에 대한 부트 장치의 glance 이미지 %(img_id)s(으)로의 "
"스트림(로컬 blockdev %(devpath)s)을 시작하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/image.py:84
#, python-format
msgid ""
"Completed stream of boot device for instance %(inst)s (local blockdev "
"%(devpath)s) to glance image %(img_id)s."
msgstr ""
"%(inst)s 인스턴스에 대한 부트 장치의 glance 이미지 %(img_id)s(으)로의 "
"스트림(로컬 blockdev %(devpath)s)을 완료했습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:66
#, python-format
msgid "Unplugging the Network Interfaces to instance %s"
msgstr "네트워크 인터페이스를 %s 인스턴스에 언플러그하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:117
#, python-format
msgid "Plugging the Network Interfaces to instance %s"
msgstr "네트워크 인터페이스를 %s 인스턴스에 플러그하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:154
#, python-format
msgid "Creating VIF with mac %(mac)s for instance %(sys)s"
msgstr "%(sys)s 인스턴스에 대한 mac %(mac)s을(를) 사용하는 VIF 작성 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:230
#, python-format
msgid "Plugging the Management Network Interface to instance %s"
msgstr "관리 네트워크 인터페이스를 %s 인스턴스에 플러그하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:50
#, python-format
msgid "Connecting volume %(vol)s to instance %(inst)s"
msgstr "%(vol)s 볼륨을 %(inst)s 인스턴스에 연결하는 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:95
#, python-format
msgid "Disconnecting volume %(vol)s from instance %(inst)s"
msgstr "%(inst)s 인스턴스에서 %(vol)s 볼륨의 연결을 끊는 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:155
#, python-format
msgid "Creating disk for instance: %s"
msgstr "인스턴스에 대한 디스크 작성 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:206
#, python-format
msgid "Connecting disk to instance: %s"
msgstr "디스크를 인스턴스에 연결 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:251
#, python-format
msgid "Mapping boot disk of instance %(instance_name)s to management partition."
msgstr "%(instance_name)s 인스턴스의 부트 디스크를 관리 파티션에 맵핑하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:268
#, python-format
msgid ""
"Discovering device and path for mapping of %(dev_name)s on the management"
" partition."
msgstr ""
"관리 파티션에서 %(dev_name)s의 맵핑에 대한 경로 및 장치를 "
"검색 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:337
#, python-format
msgid ""
"Unmapping boot disk %(disk_name)s of instance %(instance_name)s from "
"management partition via Virtual I/O Server %(vios_name)s."
msgstr ""
"Virtual I/O Server %(vios_name)s을(를) 통해 관리 파티션에서 %(instance_name)s "
"인스턴스의 부트 디스크 %(disk_name)s 맵핑 해제 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:344
#, python-format
msgid "Removing disk %(disk_path)s from the management partition."
msgstr "관리 파티션에서 %(disk_path)s 디스크를 제거 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:387
#, python-format
msgid "Creating Config Drive for instance: %s"
msgstr "인스턴스에 대한 구성 드라이브 작성 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:469
#, python-format
msgid "Detaching disk storage adapters for instance %s"
msgstr "%s 인스턴스에 대한 디스크 스토리지 어댑터 분리 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:496
#, python-format
msgid "Deleting storage disk for instance %s."
msgstr "%s 인스턴스에 대한 스토리지 디스크를 삭제 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:517
#, python-format
msgid "Saving block device mapping for volume id %(vol_id)s on instance %(inst)s."
msgstr "%(inst)s 인스턴스에서 볼륨 ID %(vol_id)s에 대한 블록 장치 맵핑을 저장하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:546
#, python-format
msgid "Finding disk for instance: %s"
msgstr "인스턴스에 대한 디스크를 찾는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:579
#, python-format
msgid "Extending disk size of disk: %(disk)s size: %(size)s."
msgstr "디스크 크기를 확장하는 중. 디스크: %(disk)s 크기: %(size)s."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:91
#, python-format
msgid "Creating instance: %s"
msgstr "인스턴스 작성 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:95
#, python-format
msgid "Fetching NVRAM for instance %s."
msgstr "%s 인스턴스에 대한 NVRAM을 페치하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:140
#, python-format
msgid "Resizing instance: %s"
msgstr "인스턴스 크기를 조정하는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:170
#, python-format
msgid "Renaming instance to name: %s"
msgstr "인스턴스 이름을 바꾸는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:206
#, python-format
msgid "Powering on instance: %s"
msgstr "인스턴스의 전원을 켜는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:211
#, python-format
msgid "Powering off instance: %s"
msgstr "인스턴스의 전원을 끄는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:243
#, python-format
msgid "Powering off instance %s."
msgstr "%s 인스턴스의 전원을 끄는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:296
#, python-format
msgid "Deleting NVRAM for instance: %s"
msgstr "인스턴스에 대한 NVRAM을 삭제하는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:325
#, python-format
msgid "Deleting instance %s from system."
msgstr "%s 인스턴스를 시스템에서 삭제하는 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:350
#, python-format
msgid "Update settings of instance %s."
msgstr "%s 인스턴스의 설정을 업데이트합니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:248
#, python-format
msgid ""
"Instance %(inst)s has not yet defined a WWPN on fabric %(fabric)s.  "
"Appropriate WWPNs will be generated."
msgstr ""
"%(inst)s 인스턴스가 %(fabric)s 패브릭에 WWPN을 아직 정의하지 않았습니다."
"적절한 WWPN이 생성됩니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:347
#, python-format
msgid "NPIV wwpns fabric state=%(st)s for instance %(inst)s"
msgstr "%(inst)s 인스턴스에 대한 NPIV wwpns 패브릭 상태=%(st)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:415
#, python-format
msgid "Adding NPIV mapping for instance %(inst)s for Virtual I/O Server %(vios)s."
msgstr "Virtual I/O Server %(vios)s의 %(inst)s 인스턴스에 대한 NPIV 맵핑을 추가 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:443
#, python-format
msgid "Removing a NPIV mapping for instance %(inst)s for fabric %(fabric)s."
msgstr "패브릭 %(fabric)s에 대한 %(inst)s 인스턴스의 NPIV 맵핑을 제거 중입니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:478
#, python-format
msgid "Setting Fabric state=%(st)s for instance=%(inst)s"
msgstr "%(inst)s 인스턴스에 대한 패브릭 상태 %(st)s 설정 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:529
#, python-format
msgid ""
"Fabric %(fabric)s wwpn metadata will be set to %(meta)s for instance "
"%(inst)s"
msgstr ""
"인스턴스에 대한 패브릭 %(fabric)s wwpn 메타데이터가 %(meta)s(으)로 설정됩니다."
"%(inst)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:131
#, python-format
msgid "Removing hdisk for udid: %s"
msgstr "udid에 대한 hdisk를 제거하는 중: %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:137
#, python-format
msgid "Removing %(hdisk)s from VIOS %(vios)s"
msgstr "VIOS %(vios)s에서 %(hdisk)s을(를) 제거하는 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:201
#, python-format
msgid ""
"Discovered %(hdisk)s on vios %(vios)s for volume %(volume_id)s. Status "
"code: %(status)s."
msgstr ""
"VIOS %(vios)s에서 볼륨 %(volume_id)s의 %(hdisk)s이(가) 검색되었습니다. "
"상태 코드: %(status)s."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:354
#, python-format
msgid ""
"Disconnect Volume: Discovered the device %(hdisk)s on Virtual I/O Server "
"%(vios_name)s for volume %(volume_id)s.  Volume UDID: %(volume_uid)s."
msgstr ""
"볼륨 연결 끊기: Virtual I/O Server %(vios_name)s에서 볼륨 %(volume_id)s의 "
"장치 %(hdisk)s이(가) 검색되었습니다. 볼륨 UDID: %(volume_uid)s."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:415
#, python-format
msgid "%(num)d Storage Mappings found for %(dev)s"
msgstr "%(dev)s에 대해 %(num)d 스토리지 맵핑이 발견됨"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:435
#, python-format
msgid "Running remove for hdisk: '%s'"
msgstr "hdisk에 대한 제거 실행 중: '%s'"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:453
#, python-format
msgid "hdisk %(disk)s is not removed because it has existing storage mappings"
msgstr "hdisk %(disk)s에 기존 스토리지 맵핑이 있기 때문에 제거되지 않습니다."

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:484
#, python-format
msgid "Removing vSCSI mapping from Physical Volume %(dev)s to VM %(vm)s"
msgstr "물리적 볼륨 %(dev)s에서 VM %(vm)s(으)로의 vSCSI 맵핑 제거 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:498
#, python-format
msgid "Adding vSCSI mapping to Physical Volume %(dev)s to VM %(vm)s"
msgstr "물리적 볼륨 %(dev)s에서 VM %(vm)s(으)로의 vSCSI 맵핑 추가 중"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:550
#, python-format
msgid "Failed to retrieve device_id key from BDM for volume id %s"
msgstr "BDM에서 볼륨 ID %s에 대한 device_id 키를 검색하는 데 실패함"


# ENGL1SH_VERS10N 46696_18 DO NOT REMOVE OR CHANGE THIS LINE
# T9N_SRC_ID 54
# T9N_SH1P_STR1NG PV131AAP001 3
